投票: 你試過股市淨贏$50萬 (港元) 未?

想做個統計連登仔實力嘅投票:

你股市試過淨贏 $50萬 (港元)未?
唔需要理有冇賣咗d股有50萬落袋, 唔需要理你用幾多本去贏50萬
只要曾經賬面利潤有50萬都算你贏過

試過
未試過

50應該好基本。。

唔理成本到底有咩意義

Futu, arkk, arkw, tesla 每隻都執到50 以上

舊年隻隻陪升$50萬其實唔難

弱智都做到

你係呢到問
冇返18歲幾億身家都唔好意思講了

10萬贏50萬
100萬贏50萬都唔同層次啦

我識個朋友 廿蚊贏二千五百萬

我都識佢，佢隔離個frd好搞笑

我嗰陣幫賭船做programmer，唔知做乜鳩有個撚樣用牙籤破解咗我個program，跟住我俾人炒咗

係咩？

咁你試吓行入一間汽車陳列室，話你想買一架50萬嘅車
你睇吓個sales會唔會問你 :
"你嗰50萬係用100萬賺返嚟, 定係用10萬賺返嚟㗎? "

50萬就係50萬就係50萬

人地意思係用100萬賺50萬易過10萬賺50萬呀

都唔一定
如果你係on9嘅 比一百萬你同比十萬你都唔會賺到五十萬

你係有能力嘅 比幾多錢你都會搵到五十苗返嚟

出左公海未先

姐係借50萬返黎，唔還，都算贏左50萬

連登仔話贏唔到20%等於垃圾

2017

100 贏50

2020

打和

除埋本金$200000半個月試過，淨係中海油中移動呢2隻，下星期轉晒倉炒華潤啤酒

上年一月買美股港股，本50，而家90

補返張圖先

你老闆姓候?

依家一街都股神....點會無

一次過贏50萬無
加加埋埋幾年就有

買股你想要咩能力？
買隻Tsla Futu Arkk 擺起到已經做到啦

琴晚gme call都唔只啦，50萬美金就差唔多

例子錯曬回爐再造啦

屌你老母 原來個濕鳩 program 你寫嘅
搞到我淨係負責讀個結果都比人炒埋

On9 例子

做乜撚野？

直頭係啦

你指每日？上得連登點會冇

真白卡

我派牌炸 都差啲死啊

基本啦

尋晚啲美中車股走勢ok
有十幾
累積應該幾百

輸錢呀

贏5000蚊都好難

冇

蟹撚左50萬就有

60幾萬了

我都識佢
佢果廿蚊我扔落地比佢自己執
點知佢又幾型啵 夾住廿蚊後空翻
早知廿蚊都唔比佢

前提要有50萬本

中學未畢業?

屌你老母啦
廢問題

我本一萬輸贏50萬
同一千萬輸贏50萬已經大分別啦

算好彩架啦
聽講負責骰盅果條友電撚死埋

乜撚野例子

50000都好叻叻豬

戇鳩仔懶醒

琴日跟機all in 左，今朝起身已為富人

姓單

樓主on9
完

你起連登問，50萬好基本啦

我都識佢
不過佢唔識我

月供幾年仲蝕緊幾千

樓豬閱讀理解同智商都好大問題

上年年中200萬波音
年頭放左
岩岩好

自爆唔講

我都識個朋友，好心借廿蚊俾人，結果俾人贏返2500萬

#47 你可以同你朋友相認

你識 我識 單眼佬都識

有本錢都係實力嘅一種

巴打勁

你個例子完全唔撚關事，做乜姐你

半年賺到50萬

唔理成本

你一萬蚊本同一千萬本差好撚遠啦

佢個 fd 戇鳩㗎喎用煙仔買大細，仲問人點解唔得

買美股輕鬆賺5百萬港幣 超易玩
訓成覺 d錢送上門
多謝巴打介紹玩美股

今個月賺唔到50個就切柒啦

All in tesla 睇70000

50好易 100就真係叻喇

真係 贏100%先好講

差5舊水

好撚尷尬...
唔好衝出黎柒啦

100%唔難. 但贏50萬難. 本金大心態會唔同.

我朋友賣樓就試過賺好幾百萬
我朋友不是我

你係連登問

李嘉誠如果都係搵50萬呢

今年都差唔多50萬了

不過好驚會大插

有
三蚊買左廿萬1789

睇連登仔個個話賺幾倍，原來得咁少人賺到50萬

窮人思維

好多喎都講緊20% 所以唔明點解班後生屌無錢買樓

條友我都識 佢食過期春藥仲犀利 巴打可以試下

輸

本多終勝

前幾日拎左2.5億出黎，510買左港交所，512好撚驚放左，得49萬差少少未達標

唔係好關窮人事
樓主似弱智

1萬贏50萬

2021連登仲出現你呢種傻閪

「你係有能力嘅 天生天養都可以入HKU讀到神科」

拜託你咪撚生仔

舊年三月打後敢入市就唔難

只day trade 又做傻淡到11月再開始長揸正股
根本冇賺到升得最急果段 連TQQQ都跑輸

未